呢個狀態 我係咪已經唔再重要喇問號

她 之前SC 同whatsapp都好快就覆我 大約5分鐘到

但慢慢開始愈來愈耐先覆 半個鐘 1個鐘

今日幾個鐘先後同我講話掛住上網😂

佢又有放SC架喎🤔

但我右唔係佢邊個 嬲黎都無謂

巴絲們覺得我應唔應該繼續咁樣落去😩

有冇人幫下小弟

問你老母號

你右唔係佢邊個 咁你左係佢邊個？

唔係掛...

我都想可以係邊個

你就識講 你唔係佢邊個
此post已完 唔好搞人喇

咁樣係咪反唔到轉頭喇

反你老母

Sor囉 返

乜反唔到轉頭 講到你係佢邊個咁
自己諗下有冇講過/做過d乜得罪人
唔係就嫌你煩/嫌你chur/嫌你悶/講野低b嗰d......
你有機會自己都唔知
依d冇得救
如果你真係想知自己死因係咩即管問 同佢講:係咪我......點解你......
雖然問完對事情冇改變
但起碼知自己點死
下次對住其他人/識新朋友就唔會犯
利申過來人,有幸對方肯同我講我咩事,同埋俾機會
或者仲有個情況就係
你根本係工具人sip時間/有野搵人幫手就會搵你嗰d
女方識到d新工具,好用過你,咪唔要你
利申冇遇過

我成日會唔覺意咁打唔少字黎覆佢一個whatsapp 之前仲要開2 3個話題咁傾（唔知你明唔明我講咩 哈 ）

我真係自認好L多口水，但我有同佢講不如我唔打咁多字喇 好似好Chur好煩住你咁，佢又話：唔洗喇，我ok呀，多啲都冇所謂。嗰陣我地都傾得好地地，唔知佢係咪已經厭左我喇，所以我都唔好意思打咁多字。

但佢又話好怕我嬲佢，驚我唔開心之類，所以我都唔知自己係咪諗L多左自己嘅角色。

我都有諗過係咪攞我黎sip時間 見得閒咪覆下我 如果真係咁...我諗我先放得低

Btw thank u

你已經知自己衰乜 咁下次唔好犯咪得
今次依個由得去 你已經冇主動權
佢要搵你自己會搵你 咁就有得兜 改返好d

你講野上改返好d*

主動權 好似真係...原本唔係好care...可能知道佢會覆...但依家愈來愈care 雖然係遲覆...

依家都有keep住傾嘅 不過就冇再成堆字咁 同埋好奇怪...係同佢先打成堆字 其他就正正常常

對人有好感囉
btw好感=/=喜歡

睇完兄弟咁講 好似釋懷左咁 其實同佢都係呢2 3個先開始熟同傾計（但都係whatsapp SC) 對佢仲未好了解 不過依家有好多機會同佢一齊練習 可能等大家了解多左先再睇下跟著點行

見你字都唔識打 廢時哂時間同個弱智傾姐

呢句load唔到

你個又字打左做右
串你5p唔識打字,所以條女睇到你信息都唔想理你

on9,唔洗理
睇得明咪得

希望遲啲見面多咗，會多啲話題當面講喇

我同你係朋友黎

WoW 有同路人？ 你地依定點呀